今日遊行既人我估計有半個勞動人口

跟據政府統計處既數據

香港人口 2018年底有 7482500人，65歲或以上有 17.3%，15歲以下既人有 11.5%，即係係 15-64歲既人有 71.2%，約 5327540人，而家都過2百萬人行緊，仲未計插隊個啲，咁 5327540人既一半即係 2663770人，我估計應該約有半個勞動人口出左黎遊行

有啲灣仔走，有啲灣仔入，又有啲直去金鐘計埋300萬差唔多